Découvrez le programme de <START:date> samedi <END> sur les courts de l'Open d' <START:location> Australie <END> . Au programme de cette avant-dernière journée du tournoi la finale femmes, entre la Japonaise Naomi Osaka (n°4) et la <START:location> Tchèque <END> <START:person> Petra Kvitova <END> (n°8). Début de la rencontre pas avant 9h30, heure française. OPEN D' <START:location> AUSTRALIE <END> 2019 <START:location> Samedi <END> <START:date> 26 janvier <END> (programme en heure française) ROD LAVER <START:organization> ARENA <END> Pas avant 9h30 <START:location> Osaka <END> (JAP, n°4) - <START:location> Kvitova <END> (RTC, n°8) Cet article est paru dans Sport 365 (site web)
